（TG）95前藝術交友谷

召喚一班有藝術氣息 平時又發揮唔到既巴絲

自問有畢卡索既畫風 李白既詩意 徐自摸既感性既你 快d過黎參加

本谷主要想搞下偽文青活動 如畫畫 去文青café坐 打卡 傾心事

一開始會加30人左右 熟左先會再加人
希望見到你喇 快d填表
成日潛水勿入 感謝

推一推
岩岩起谷
要等多d人先會加人
請耐心等候

得閒推一推
岩岩起谷
要等多d人先會加人
請耐心等候

快d黎圍爐吹水 巴絲都歡迎

交左FORM

好 差唔多夠人就會開☺️☺️☺️多謝你支持先☺️☺️

輕輕一推

星期六無野做既文青過黎填表喇

推返上去

有冇藝術家入黎

有冇活躍會員？

畫野唔掂 專做Metal work